突發？沙特阿拉伯財團收購曼聯！！

一位名叫Moaid Mahjoub的沙特名譽文化大使透露，來自沙特的投資者已經對曼聯完成了收購。
在自己的領英帳號下，Moaid Mahjoub寫道：「沙特投資者昨天已經買下了曼聯，曼聯的代表團已經訪問了沙特，讓我們等待球會的官方宣佈。」
在Moaid Mahjoub的領英帳號上，他的介紹為：「傑出的沙特阿拉伯名譽文化大使，具有專業的公共演講經驗。已出版的作者和社交媒體專家。經驗豐富的管理顧問。」

兩隊金錢足球 曼市打吡

已射thx

不嬲都係兩隊金錢足球啦

又多隊油王

留名等睇C朗美斯係英超對戰

金錢足球2.0來了

等睇曼聯大破金錢足球

沙特文明

曼聯本身都有錢
有咩分別

聽聞一年至少要洗十億鎊，
洗唔到就抄木仔

曼聯幾有錢都唔識買人囉

本身賺咁多再+油王

用來洗黑錢 + 打假

金錢足球

回力標

金錢足球咗好多年啦
成日笑車鏝油王足球
而家有油王買又爭住含打哂j
魔性
笑阿爭頭四
笑車換領隊
笑鄰居金錢足球
笑利j歷史

本身係有錢 依家係好撚有錢

其實有咩分別
玩極咪又係big6版富咸

好撚有錢又點
點出黎麵係垃圾